謝拉特,史高斯,沙維,沙比,派路 邊個最出色？

控制節奏
遠射
傳波
野
罰球
入球能力
打氣

綜合黎講應該派路=沙維=沙比>謝拉特>史高斯

謝拉特

加埋排球能力咪係

用自己意志講野啦

史高斯啲長傳唔係唔準
個波係高空冇沙比咁快

果篇interview好似係英媒老作黎打飛機

沙維六冠

拼圖王邊有得輸

沙維可以幫手搵新隊友

多謝你

小豬

派路罰球勁啲

派路 沙維 > 史高斯

派路=史高斯>沙維>沙比>>>>>>謝拉特

其他>>>>謝拉特

有謝拉特 冇林伯特
樓主明顯想引車狗戰姐

沙維啦，睇下冇左沙維之後既疤廢左咁多就知

致命直線黎講謝四最勁

拼圖王，血液王

史高斯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>沙維>派路>沙比>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>謝拉特

沙比最強

長傳派路
回傳謝拉特

謝拉特>林柏特
國家重視G4好多

所以英格蘭咪咁撚柒囉

全部計top fit 我覺得差不多

真心？

謝4同其他級數差左一班...

謝老4都有份唔係ma

我

下 謝老4有英國mbe 林伯算老幾呀？

謝拉特根本完全唔入流啦
樓豬

謝拉特根本唔入流

會唔會係有謝拉特份
樓豬猁

系

上邊呢班係得謝拉特唔夠智慧去控制節奏

沙維>史高斯沙比派路>>>>mbe

邊個話佢控制唔到節奏
佢可以令隊波越踢越急

老老實實

謝拉特無得輸

嘩！四十多碼！右腳腳面拉弓……世界波……破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀……睇都冇得睇呀射得咁靚！……正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇？……因為已經過咗法定時間90分鐘、喺補時嘅時候，Captain Fabulous 神奇隊長謝拉特射入一球世界、世界嘅波！有今生，無來世啊呢球波！……wow！神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯……都係……妙絕……嘅……生死入球追成三比三，可能要打加時啦觀眾們！

屌你老母

綜合咪計

綜合地廢

綜合地膠

回傳，跣腳仆街令到後防壓力巨大

全盛謝4有乜可能差一班
D人記憶力永遠只得近幾年

謝拉特 入球能力，打氣 遠射 header

難以相信有人會將謝拉特呢幾個球員一齊比較 仲要唔係排最後

全盛都係唔會係最top

波台猁狗多丫嘛

個個都或多或少有腦，除左老四，佢同其餘果幾個一比明顯差一班

要排就沙維=派路>沙比>史高斯>>>>>>>>>>>>>>>老四

謝拉特同上面嗰班比除咗體能好啲之外跟本唔入流
仲要我哋成日討論嗰班人嘅時候都係講佢哋最後嗰六七年，即係能夠可以企喺度踢都收你皮嘅狀態，老四一比之下好似球商未開咁，去到最後幾年都仲係做跑狗型中場

沙維>派路>沙比=史高斯

防中post永遠都underate排球員

你都痴鳩線 就算05-10
條友都係鳩衝鳩撞 上面個個都有腦過佢

史高斯=沙維》沙比 派路
利狗唔入流 算鳩數啦

派路>all

連撚仔都比唔上啦 仲同沙維佢地比 人唔笑狗都吠

隊長嗰種熱血你識條春咩
唔使用腦 熱誠飛鏟就得

英撚咁廢咪就係多得佢呢類吹捧過盛既人
咁鳩多年都柒到咁

06世盃飛起君子就唔會搞到八強出局啦 陀衰家

沙維>=史高斯=小白>=沙比>>派路>>林柏特>=謝拉特

感謝會員 佩雷斯 提供笑話

其實沙比我覺得佢係大師級中場
但同沙維史高斯派路差少少 因為呢三個太神級
望一望疤同獌冇左佢地兩個就知點解
派路係第一個令我覺得瀟灑既球員

史高斯>=沙維>派路>沙比>摩迪=小白>林伯>=小豬>>>老四

沙比有埋防守, 仲夠爛打

唔好講笑
老四破壞節奏就有
下下一拎波就衝前

Xavi 係西班牙同疤做中場大腦（08年後）
而且都贏到勁多冠軍
其他人好似無一個做到
係得pirlo 貼少少

Xabi 打國家隊只係工兵

排球員太早退國家隊姐

遠射得分能力上述除左史高斯有邊個可以同佢比

邊個係撚仔
十年前大把人會覺得佢地同級
十年後出同一個post，謝拉特變左袋底泥

想睇10年前個post

撚仔都唔識仲上波台 又一個新會然

沙維最勁唔係技術 短 長傳 控制節奏 而係個腦

Xavi親口話史高斯最勁喎

言論唔計啦
謝拉特夠話Don't let this slip

射垃牠都有既話 軒達神都要有啦

軒達神都要有既話 牛奶仔都要有啦

咁評唔到都無辦法
唔同要假設佢球會表現=國家隊表現

Xavi 話scholes 最勁好似係假新聞

最渣一定係謝拉特